[陰謀論］當奴侵見有人反對自己 就安排槍手喺加拿大清真寺殺人

班反對者即刻無聲出
Lihkg班當奴侵支持者又可以吹奏侵英明神武了

即係點？鎗手係侵侵supporter，白人黎喎。

唔係大叫Allah akbar 咩？

Allah akbar你老母

港豬睇少啲假新聞啦

再陰謀論
其實係班左膠自編自導
侵侵唔夠狠，所以輸咗一仗

Alt-fact盛行小心 陳雲大師因此中了伏

一講TRUMP果D POST就成堆五毛

因為大陸人驚香港本土意識會爆發
唔正旨香港人丫
因為好多大陸網會睇香港POST
所以香港本土意識爆發會令到大陸人都爆發埋
呢下先係共產黨最驚既野

你咪話 我真係有d美國fd係信類似既野

中咩伏丫，佢做標題黨咩內文都唔睇就出post抽水，
呢啲叫低鳩能

咁你咪仲低能

樓主好嘢！